［慎入］（無圖）冠軍相是咁的

Ugly Asian always target on western dick
以上呢句你同意嗎？

同意
人地本土冇market咪要轉戰洋腸囉，鳳眼樣衰岩鬼佬口味

利申：追擊加學術議論 廢事俾猩猩話not that educated

自我留名

1

2

3

是咪10連冇難道

4

再試十連

斷

咁快又斷人

再連：1

再斷

互推冇難度
1

推上熱門
2

正皮同負皮有咩分別

3🙊

追擊嘅野正負皮一家親

雷兜1

來點學術討論和圖吧2

輕嘗3

初試4

第2頁（5）

自推冇難度
6

7

見我咁慘 幫幫手斷啦
7

5

6

屌你

到我1

可惡

求新圖追擊

Hello 無圖？

2頁冇難道

係咪十連入黑洞

同一個TVB二打六好似樣

李漫芬

郭晉安大嫂

8

加油

推到無端端白蘋果 從來未試過咁

Skin color match

引玉

一家親

諗唔到改咩名都唔好用emoji吖

Amy matched

改做雷兜猩猩？

［突發］疑似新港姐雷莊𠒇扑野照留出

Btw 黑洞見

朋友

24小時推唔推得過1001呢

其實李漫芬冇做咩衰野姐

衰在同樣 做左演員
怪就怪對手影響到佢

#83

#84

李曼筠好慘
佢錯咩
依家搞埋佢

正皮引伏丫麻

你睇錯啦 係雷兜黎

#89

#90

驚見冠軍頭骨

#93

#94

鷹女好柒

#96

#98

個女人

#100

6 深夜又推上熱門

係咪tvb某位演員

9

10

我都想知點解咁多鬼佬鐘意樣衰既asian

可能睇慣靚女？

2
佢地眼中asian係咁樣先靚

我完全諗唔到回咩好

追擊唔需要諗咩 推就得

#146

見到鷹女笑左

入荷里活

#149

#150

#151

#152

#153

#154

#155

為重上熱門

#156

#157

#158

#159

#160

#161

熱門

輕鬆十連

屌你老母

輕輕一推

輕輕兩推

輕輕三推

輕輕四推

輕輕五推

輕輕六推

輕輕柒推

輕輕八推

大大力鳩推

坐十望廿

推

二推

大猩猩日日話人踩佢

4:30 GMT+8

1推

2推

3推

4推

5推

#200